公務員集會？

想問呢場係公務員集會定泛民誓師大會？